Tony Stewart, Smog, wins Camping World 300 in Daytona in his debut with Hendrick Motorsport.

Tony Stewart gana en un excitante final la primera valida de la Nationwide en Daytona, consagrando as su cuarta victoria en esta serie (Nationwide) en este mtico ovalo; adems era su debut con Hendrick Motorsport en ese fantstico auto #80; Carl Edwards y Clint Bowyer escoltaron a Smog en esa lucha bastante apretada.

Camping World 300

1 Stewart     Chevy
2 Edwards   Ford
3 Bowyer      Chevy
4 Ky.Busch  Toyota
5 Biffle          Ford